電腦大爆炸

中國共產黨……屌屎忽！屌咗八十幾年，全國鳩頭[2]犯有雞姦死罪！中國共產黨……隨街屌死自己老母！衣冠禽獸！中國共產黨……徹底滅亡！等候人道毀滅！全黨死清光！殺呀！殺到爛臭屄解放軍，電腦大爆炸！時辰未到……

有冇人仲記得嗰個阿伯

佢講啲嘢依家真係好應景

以前係咁笑 但係依家笑唔出

毛賊神經病就有！你地就快智障喇吓！

存檔死清光